(真人真事非潮文)我係我老母面前倒咗碗湯

琴晚 食完飯我老母叫我飲湯
我問佢點解要飲
佢話有益
我問佢點解有益 係咩原理 解釋比我聽下
佢當然解釋唔到
我又問 你自己都解釋唔到 我點解要聽你
你只係識跟上一輩既嘢 自己從來唔會思考下
你話出面班人收咗錢 你有冇證據呀
冇丫嘛 人講你就信
要我地呢代好似你地咁繼續做中共既奴隸？
sorry 呢個唔係我地既價值觀
講完我就倒咗碗湯

你係咪我家姐

樓主有鳩的

樓主成日狙擊达哥

有9絲 唔俾啊